\input{../doc-class-cours.tex}

\begin{document}

\textbf{Nom, Prénom :} \hspace{8cm} \textbf{Classe :} \hspace{3cm} \textbf{Date :}\\

\begin{center}
  \textit{Pourquoi apprendre alors que l’ignorance est instantanée ?} - \textbf{Bill Watterson}
\end{center}

\subsection*{Inégalité triangulaire} 

\textbf{Dèf : } \dotfill \\ \Pointilles[3] 

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
  \subsection*{Ex1}

  Peut-on tracer des triangles à partir des trois longueurs suivantes ? \\

  \begin{enumerate}
    \item 20cm, 15cm et 40cm \\
    \item 120m, 540m et 360m \\ 
    \item 204cm, 138cm et 71cm 
  \end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.7\textwidth}
  1 \dotfill \\ \Pointilles[5] \\   2 \dotfill \\ \Pointilles[5] \\   3 \dotfill \\ \Pointilles[5]
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
  \subsection*{Ex2}

On souhaite tracer un triangle. On connaît deux longueurs. Donner toutes les valeurs possibles pour le 3è côtés. \\

\begin{enumerate}
  \item 20cm et 15cm \\
  \item 120m et 540m \\
  \item 204cm et 138cm
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.7\textwidth}
  1 \dotfill \\ \Pointilles[5] \\   2 \dotfill \\ \Pointilles[5] \\   3 \dotfill \\ \Pointilles[5]
\end{minipage}

\newpage

\textbf{Nom, Prénom :} \hspace{8cm} \textbf{Classe :} \hspace{3cm} \textbf{Date :}\\

\begin{center}
  \textit{Pourquoi apprendre alors que l’ignorance est instantanée ?} - \textbf{Bill Watterson}
\end{center}

\subsection*{Inégalité triangulaire} 

\textbf{Dèf : } \dotfill \\ \Pointilles[3] 

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
  \subsection*{Ex1}

  Peut-on tracer des triangles à partir des trois longueurs suivantes ? \\

  \begin{enumerate}
    \item 60cm, 15cm et 40cm \\
    \item 720m, 540m et 360m \\ 
    \item 204cm, 308cm et 71cm 
  \end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.7\textwidth}
  1 \dotfill \\ \Pointilles[5] \\   2 \dotfill \\ \Pointilles[5] \\   3 \dotfill \\ \Pointilles[5]
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
  \subsection*{Ex2}

On souhaite tracer un triangle. On connaît deux longueurs. Donner toutes les valeurs possibles pour le 3è côtés. \\

\begin{enumerate}
  \item 60cm et 15cm \\
  \item 720m et 540m \\
  \item 204cm et 308cm
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.7\textwidth}
  1 \dotfill \\ \Pointilles[5] \\   2 \dotfill \\ \Pointilles[5] \\   3 \dotfill \\ \Pointilles[5]
\end{minipage}

\end{document}
